====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: En premier lieu , le plan d ' urbanisme doit explicitement déterminer les règles de l ' extension géographique de l ' agglomération à ses franges , et favoriser une recomposition de l ' agglomération sur ellemême .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

